1/7/2019 今日成件事根本值得拍一場電影記錄

阻止升旗攻防戰
警察虛實請君入甕
行動升級衝擊立法會
聲東擊西升黑旗
入黑後佔領立法會
警察全面進攻
義士死守
各方聲援
發表宣言
兄弟回救
全面徹退

成件事好熱血！

睇落可能好膠，但我相信今日由朝見証到最後既手足一定好有共嗚

我相信將來實有
好似韓國拍左 逆權司機 華麗假期

仲有上小巴拉人

免費入閘，監控出閘

盡顯人性光輝
獅子山精神 同舟共濟 不屈不撓

推推

屌，上小巴拉人真係岩岩先見到

支持 會好睇

將來會有，不過要等共匪走咗之後

首先，我地一定會記係心入面

我覺得 由9號開始已經可以拍一套documentary